Documento gerado sob autenticação Nº GKU.896.947.NN4, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8236                  de  01/09/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Retificar  a  Portaria  n°  5848/2017,  de  04/07/2017,  que  concede  afastamento  parcial  a
servidora RAQUEL CAPIOTTI DA SILVA, Administrador, com exercício no Núcleo de Planejamento e Gestão
da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas; conforme o Processo nº 23078.509540/2017-11.
 
Onde se lê:
"no período de 01/08/2017 a 28/02/2018",
leia-se:
"no período de 01/08/2017 a 30/09/2017".
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
